覺唔覺麥克唐納德既雞排好食過豪大大

人地叫豪大

操你媽個騷B呀

又扮大陸佬 又唔似